曾經我係支持和理非

［請入］五大盲點 可能會挽救整場運動

和理非既睇呢個post既第5點！！！